一班DJ圍埋食飯會有幾嘈？

剩係諗起森美 小儀 西瓜 朱薰 阿奴 小爺占 一齊笑已經頂唔順

通常好靜 大家dup低頭禁電話

利申：鳩估

呢個po有聲

樓主提嘅人都有齊

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

一直到埋單完場

返緊工梗係要High啲多啲野講就返佢份職業喇
放咗工可能係另一回事

PS 坐過小儀隔離枱食飯 好靜

爭火火

放左工講咁多野把撚咩
做雞嘅食飯果陣都要屌西？